突然覺得泛民大勝幫左中共

突然覺得泛民大勝幫左中共

外國點睇

香港仍有足夠自由空間

定係民意滅共

定係香港危在旦夕

定係 會放棄香港人？？

ok

我估係外國人眼中
香港人係直頭贏咗

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

外國人要首先了解下區議會咩function先

政府依家都唔會回應五大訴求
我反而認為好似6月9咁 和平表達意見後
政府冇回應 更加顯示制度問題 和平沒有用

不嬲呢場區選點都係香港人輸

販民輸:
政府大條道理話無人支持五大訴求
大大力宣傳止暴制亂
黃絲士氣大傷

販民贏:
雖然士氣提升
但有班人以為自己真係贏撚咗 沉醉勝利 淡出抗爭 義士變condom
我估以後開花 遊行都聚唔返咁多人
中共睇票數摸撚清幾多人係黃
以後大把新招搞鳩香港

所以其實真係無咩值得開心
返黎抗爭啦屌

外人邊得閒了解咁深入

求巴打幫推！Sad to be a P 牌仔！

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

咁點呀大佬贏又幫左中共輸又幫左中共
好難搞姐。。。

外國傳媒已經寫到光復左香港咁

點會係幫中共
外國媒體誤解咗 可以解釋
又唔係第一次
但斷咗建制其中一條財路
如果當選議員生生性性 仲可以推更多德政
點睇都唔係幫中共

如果輸左，即係中左政府話與暴力割𥱊，咪仲衰

中共歷史上幾次出現亡黨亡國危機，呢啲都唔使驚

其實你咁講點都係中共贏

連燈仔：中國點都係贏

或成最大嬴家

樓主有冇發現自己講野=cctvb?

另一半唔係香港人
佢問我 「贏」左有咩用
中共都係想點就點
駁吾刀

所以一早都話取消區選先係最好結果 奈何真係太多港豬

真心膠？
外國由頭到尾都知香港冇民主。
而中共斷左用香港人錢買香港人票的區選米路，同時成個係支那圈內吹的大部份香港人支持止暴制亂都死左。你睇下環球時報狂被屌就知咩事。
最重要係證明左中共係過去半年先係人民的敵人，而唔係佢口中的暴徒。

仲有，你知唔知呢場選舉另幾多流亡的手足覺得有希望番到香港？

中共未讓返你半球 見你地咁落力

其實外媒冇講到係贏咗 反而係話依家先係開始 而且佢哋最重要係專注喺「民意係咪授權示威」呢個論點度

利伸：琴日睇咗兩個鐘外國新聞

外國人大部份都知區議會無乜實權，但係而家pro-democracy camp大勝，證明大多數香港人對普選嘅渴求。

例如：

見到搵長毛對李慧琼就知根本唔想贏

外國人好清楚知道我地要普選行政長官同垃圾會